tsla aapl nvda幫你日日購

t a n 幫你日日賺
疫情又有乜好驚

高高高

靜啦

自己賺咪夠囉 咁大聲把撚咩
D傻閪入到黎咪又係高追係度屌垃圾
有眼光一早入揀左啦

唔引傻散入嚟點推高派貨

新手一問，appl之前270入咗，而家應該繼續入？還是擺起度？

唔識睇價位就買qqq算啦